πάμε στο αρχείο /advcomparch-2019-2020-ex1-helpcode/pintool/cache.h
στην γραμμή 207 κ 208
αλλάζουμε όπου l2HitLatency = 15
και l2MissLatency = 250
μετά στο αρχείο tlb.h
(που είναι στο ίδιο dir)
γραμμή 163
όπου MissLatency = 100

και ξανακάνουμε make clean; make στο σημείο που το λέει
